呢條女個波發生咩事

係咩形狀

鬼形變幻球

生乳癌

醫療失誤

貼錢都唔敢屌

仲有個下巴

個波陽萎

打假波 反地心吸力